五月單車環台 有無巴絲有興趣呢

打算逆時針去 諗緊台南踩到台北
定真係台北直踩兜一個圈好
有無巴絲有興趣 一齊傾下

巴打預踩幾多日？

新手無咩概念 大概預8-10日啦

有

巴打幾時去

環左未巴打？ 我想join，不過諗住9月10月